預計必停丁權

《基本法》第40條列明，「『新界』原居民的合法傳統權益受香港特別行政區的保護」。對於何謂「傳統權益」，以至丁權是否一種「傳統權益」，已不能從條文字面上得到解釋

一國面前大家都係中國人邊個係原居民就係分裂國家

搵人睇下我張新改圖

又係喎

都已經2047了，阿爺唔洗比面原居民㗎，霸住啲地，居心叵測吖

當初買佢哋怕，要佢哋幫手㩒掣
呢家有國安法，佢哋試吓反對囉
預計刑期10年起跳